陳曉東 東東原來係黃絲！！

佢幫何啟明派口罩！

工聯會何啟明立法會議員？

拉

工聯會喎

以為佢會係台灣

同你個名一樣

前線深黃？

東你老母
舔共舔到

工聯會個標記都睇唔到

D偽人為左避疫
平時唔係死返大陸就係外國嘆世界
依家都死哂返黎香港

左邊嗰位, 戴咗口罩, 但係着咁少布, 係乜嘢玩法?

呢班賤種奶共後生應該每一個都要起底出黎批鬥

我住舊區，留意到保皇黨派好多相入面呢類後生小花落區搞呢搞路，迷得啲阿叔阿伯一陣陣
上次立會選舉又係用呢招，最近選舉近了又用返同一招
唔好以為得女，上次保皇黨仲有派韓仔樣嘅仔喺街市出征，啲師奶即時春心蕩漾
不如唔好叫保皇黨改叫迷暈黨啦

垃圾

佢老婆係蝗你話佢黃係咪on9?

唔係台妹咩屌你